如果訓練是真實的，我們的高中男孩將被指導如何在另一個男孩的身體上擰刺刀，如何戴防毒面具，如何扔手榴彈，如何與蝨子和老鼠戰鬥，如何在壕溝的泥中度過幾個小時。 你從總統體能測試中得到的英里數可能是國家歷史的一部分|Ian Douglass/Mel | 2021年11月24日|大眾科學 
 他指責中央政府正試圖“改寫所有法律”，準備用“軍隊和刺刀”迫使該州融合，就像他們在密西西比州所做的那樣，他發誓永遠不會自願屈服。 羅伯特·f·肯尼迪如何影響他的哥哥對民權的回應|帕特里夏·沙利文| 2021年8月11日|時間 
 他因在維萊特里的行動而獲得銀星勳章，他在那裡用機槍擊退了敵人的進攻，有一次他和戰友們用刺刀刺穿羊群，穿過了雷區。 查爾斯·柯立芝，二戰時期的榮譽勳章獲得者，於2021年4月9日去世，享年99歲 
 刺刀的尖端穿過他的左胸，正好在他心臟的位置。 一座城市試圖移動一座紀念碑。 隨後的戰鬥顯示了歷史的力量|Keith Lowe | 2020年12月8日|時間 
 32英尺高的花崗岩基座上矗立著一尊青銅雕像，描繪的是一名被綁住嘴、被刺刀從背後刺穿的士兵。 一座城市試圖移動一座紀念碑。 隨後的戰鬥顯示了歷史的力量|Keith Lowe | 2020年12月8日|時間 
 這促使莎拉·林恩用南部聯盟的刺刀開信刀刺傷了自己，造成了一股血泉。 《馬男波傑克》:一匹醉醺醺的風流馬的放蕩故事，登陸Netflix, 2014年8月22日 
 一個衣衫襤褸的男人躡手躡腳地穿過田野，用刺刀刺穿屍體。 AMC新劇《轉彎》講述的是美國第一個間諜集團，是一部視覺上引人入勝的歷史史詩 
 我的一個手下，我認識他是個女人，他問我要不要用刺刀刺穿他。 5本你圖書館裡可能沒有的戰爭書|Jake Tapper | 2013年11月11日|DAILY BEAST 
 在一個叫做180山的地方，在手榴彈和步槍的火力下，他帶領兩個排用刺刀向山上衝鋒。 美國陸軍最後的刺刀衝鋒大衛·弗拉姆| 2012年10月23日|每日野獸 
 加拿大人教我用刺刀作戰，我在朝鮮戰爭中率領刺刀衝鋒。 美國陸軍最後的刺刀衝鋒大衛·弗拉姆| 2012年10月23日|每日野獸 
 就在他扶我起來的時候，我只看見一個墨西哥人把刺刀刺在他的肩膀上的閃光。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 為了救他忠實的僕人，弗蘭克推著內迪，用刺刀砍倒了一個向楚姆魯撲來的當地人。 紅年|路易斯·特雷西 
 我的應該是純鋼; 在過去的幾個星期裡，我在刺刀前命令她從我的意識中消失。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 他們面對的是一個機槍把守的可怕的稜堡，他們要用刺刀衝過去。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 在奧地利反攻德戈的關鍵時刻，蘭內用刺刀快速衝鋒，掃蕩了整個村莊。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison